%@Dif:3
{\em Toutes les valeurs sont en centimètres.}\\
Soit $ABC$ un triangle rectangle en $A$. On suppose que $3<AB<5$ et 
$4<AC<6$.
\begin{myenumerate}
\item Donne un encadrement de $BC$.
\item Donne un encadrement du périmètre du triangle.
\item Donne un encadrement de l'aire du triangle.
\end{myenumerate}
